有冇人試過一聽到首歌就停唔到

本身聽開cloud bb唱嘅彳亍
點知一聽原唱停唔到 聽足一日無限loop

利申 一路聽一路出post

唱得難聽就另計